====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus ou moins serrés selon la densité des zones desservies , les nœuds du système sont espacés de deux à six kilomètres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

